數碼通sales入

想開個無價plan , 留tg等我加你

無限plan ,打錯字自膠

TG: kkkaaahhh55